3 facts about LIHKG jaijai

1.你牙媽係女人
2.你牙爸係男人
3.你宜家睇緊會員唔係好gay嘅post